{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56703&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주아름드리펜션"
    },
    "text": "済州月井里の海を眺める美しい海展望新築ペンションをご紹介します。 月亭里海水浴場が近く、旅行に便利に利用できます。 周辺には月亭里海水浴場と万丈窟、ビザ林があります。 チェックインは6:00で、チェックアウトは22:00以降です。 客室は30号と50号で構成されており、調理が可能な客室があります。 客室は防疫消毒と手指消毒剤の配置が行われ、客室内でもマスク着用が必須です。 ペンションではエレベーターが備えられており、最大人数を超える場合は入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 実際とイメージが異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報は変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "済州月井里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "月亭里海水浴場、万丈窟、ビザ林などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "30号と50号の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 304
    }
}